沙田入大學救中大！！！( 急！！)

中大上空有直昇機視察環境 稍後可能將會有警隊圍捕 從山路 水路 陸路進攻

快求外援+保護中大生沙田大遊行

❗️❗️中午12點體院集合，12點30出發，行去大學站，支援暴大❗️❗️

Push

推

推 推 推 推

pushhhh

屌你老母
自己入呀
你咁樣同集體送頭有咩分別呀
d狗12點就衝入體院拉晒手足先

up

遊行喎

集咩合呀自己入啦，同萬聖節提議由維園集合行入蘭桂坊一樣咁傻
未行已經拉哂

好嘈呀架直昇機

Pish

火炭

唔係點？

係喎

部野係錦泰呢邊嘈到拆樓

單車徑安唔安全

全部入去打都無用，係出面引啲狗出尼

有冇航拍手足做野

如果佢真係夠人手拉晒手足，證明分薄到中大警力啦

集乜撚嘢合 遊乜撚嘢行啫 直接入去啦

增援呀

咁高調等俾狗伏？

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

係咪可以用激光射佢

有冇人有沙田FA tg grp

有咩物資要
電單車上

push

咪撚入中大 體院個位死路一條

上左熱門都唔睇下！

咪撚入體院*

手足多謝你
但琴日已經證明咗開花有效啲
唔好俾警犬集中火力呀

Gear!!!

俾建議

火炭駿景園行入中大 35-45mins 可用google map睇

有啲中大同學仲休息緊 忙左成晚 岩岩先肯抖下
你隻直升機不停係上面伏伏伏伏伏伏嘈撚到

架直昇機解放軍

你分散完警力
狗體院拉完人轉個頭就返到中大啦
分散警力係要去新界南其他地方呀
沙田就沙田市中心點都好過體院
火炭同中大幾近你知唔知

推推推

急救物資夠唔夠 而家喺第一城過嚟 諗緊去買外賣定買急救物資

【做咩鳩8點開花】P牌幫推

PUSH

推呀屌

光明正大咁入 實拉

各自入，一次比人拉晒就仆街

繼續開花🙏🏾🙏🏾🙏🏾

你係出面做嘢
暴大啲狗係唔會出黎
最多派第二個unit黎

大家除gear 要小心

喺九龍，想入都入唔到

少心直昇機係睇緊中文地形

推
手足平安

風箏呢

攻入去反包

有冇tg gp，可以運物資/做FA

利申：RN

有直升機運送物資就好😭😭😭😭😭😭😭😭
懇求李嘉誠出手

有冇人願意拆車牌撞狗

係連登聚人係咪傻撚左？
尋日有人係連登開po收物資，唔夠半個鐘班警賊就去充公，係咪以為班狗係弱智？

pm!

急急急

推 咩事

可唔可以用激光筆照架直升機

科大有無可能去支援中大？

中大要人

推唔倒要靠各位巴絲~

今朝離開 我見物資其實暫時都夠 gear都係
買外賣會開心啲 因為係入面真係好想食下熱野...

okk甘去買外賣

集合仲易攬炒
化整為零唔係好啲？

但tg都有mon po狗
有咩方法可以聚人

開花喇，尋晚好掂

車塞死，步兵入最快40分鐘，乜都凍晒啦
熱食的話叫宿友幫手加熱重實際啦

重去唔去

呀sir又黎料

唔明班狗做乜撚要攻陷中大? 入面有寶?

push and push

甴近平

物資好夠
食物尤其熟食嚴重不足
9成手足都係杯麵緊 求下各位foodpanda出手

我以為係電單車果個手足
其實入面無咩可加熱野食 琴晚有杯麵食已經算係咁
加上入面好多都非中大人 加熱呢啲都要靠中大人主動幫手啦

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

用Canteen煮咪得

自己各自入！

救中大方法，全面癱瘓

屌琴日係沙田都叫上中大
成班都話好遠不了

好似話有氣球/航拍機/激光會好危險
直升機要小心暴徒

去chem lab呀

直升機點拆好

唔好諗住分薄到其他地方
有機會運左好多兵落黎

Tui

香港人！

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

要入
唔駛集合架!
步兵自己就入到!
記得帶物資!!

自己入唔洗聚 俾中大手足訓

港島無車點入

班狗一定係視察緊地型 香港人 救中大 救細路

仲入去 趁走倒運走d手足啦 做乜9

熱野會好啲 因為尋晚真係好凍好多人都忍住忍住咁凍左一晚

全港性活動！

十八區

手足係唔會走

至少過千人
出面人又少
同七一冇得比
好難夾人走

繼續塞死條公路有冇得諗

烏溪沙區物資收集站，設於烏溪沙站A出口，住迎海天橋下面， 地下升降機對出。
(tg : 馬鞍山defenders綜合資訊站)